 1. Crea un servidor de node con todos sus detalles.
 2. Crea un modelo de coches con al menos 4 campos.
 3. Tienes que definir el router en una carpeta aparte.
 4. Crea un CRUD con el modelo de vehículos.

